搵人入黎傾下計

岩岩同完屋企人吵
我話我出去示威如果比人拉左或者死左
佢唔會幫我 話當係生少個
仲話出面啲人會幫你啦 做咩返屋企姐
我心諗 你咁都講得出 係唔係親生架

乜撚野啊 生少個都講得出

唔知阿 依家成個人好辛苦

你屋企人係黃定藍？

全藍

我明你果種好心傷既心情
抱歉我真係諗唔到覆啲咩
但 我明